點解無人成立民健聯土聯會親民黨， 百花齊放喎

點解無人成立民健聯土聯會親民黨， 百花齊放喎， 既然成立得香港共產黨， 點解唔叫中國香港共產黨？ 中國共產黨做既野同個名都唔夾啦， 叫中國香港共產黨可以日日拎毛澤東出黎做擋箭牌

點解你條撚樣咁多點解又唔撚做